大家準備好俾人強徵做士兵未

香港 獨立志願軍

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

湖北新軍

冇圖用

學定幾句印度話好過啦

有冇諗過比邊個國家徵

Csgo大地球 可以做到咩官階

美港陣線

無人機 上將

正 學習大大左擁右抱

香港人頂多咪少尉

100,000香港精兵強攻支那
美軍戰機掩護
其餘守住香港

Good luck my friend

大家準備好做士兵人盾未

我要做狙擊手

精兵

20萬勇武 RB 擋坦克

印度講英文ok㗎

鐵欄？

唔會啦，共產黨唔會畀未馴化的香港人有槍（黑警＝已洗腦＋馴化完）

就算畀都會係臨上場先畀，然後推出去做炮灰個類， 好似以前蘇聯打德軍個陣咁

美軍空投唔知諗唔諗得過

城市遊擊 坦克入唔到香港D細路

都啱 香港呢個戰略點 支那一定入侵

但係一斷水就仆街

美軍假如登陸HK，強國人率先撤橋，老解全部做晒篤戰隊，香港本地人全部強徵上陣對抗美軍。一撤退就比老解亂槍掃射。

同美軍鬥快

如果共產黨強徵士兵就不得了

到時個個手足有機槍, 手榴彈

志願軍，點強徵？

HK army

有冇諗過自己國家自己救？

好呀，有槍揸

香港人冇服過兵役，畀支槍你都唔識用，畀裝備你都唔算著上身喇
除非支那人就嚟死晒冇晒人，否則徵兵肯定徵晒服過兵役嘅支那人先

龍咁威

火魔 磚頭 vs 坦克戰機軍人？

強迫勞動就有

連登仔點算

咪on9啦，共產黨一定唔會比香港人有槍
美國人都唔會搵你啦，又無受過訓練，陣間係鬼就仲麻煩

如果有槍就立即殺晒D支那人同黑警先啦

(利申頭盔 : 我指D暴徒會咁做, 本人唔會亦都反對其他人咁做)

嗲lee媽lee bu癲 = welcome

似battlefield 4 多D喎

搞掂啲仆街黑警先啦

其他國家會俾武器你？咪又係你做砲灰，自己人先有武器

勞動都ok

烏克蘭去到後尾都有武器

bravo six...

我唔會做支那共匪嘅壯丁

有槍就即刻殺黑警啦

Solider copy

我願意做軍妓

世界大戰必然會出現地區軍

入營就有份
點會比槍你班香港人揸

做解放軍炸左自己個兵營

代理人戰爭

My friend this way

強徵做士兵都好，如果攞到槍大家識做未

我真係識一句印度文讀：「 la moo」 解高佬

仲夠膽徵香港人做兵？
教香港人用槍 分武器俾香港人

個從天而降嘅FBI仆街嗰下好好笑

伙頭兵

中國依樣就真係有可能
分分鐘好似啲集中營咁
美國就唔使你勞動啦

Remember no cantonese

未

香港所謂既精兵都去左扑細路哥做針啦

共產黨會唔會要地唔要人

There is no message, this is the message.

一定搵香港啲有槍牌既畜牲

做士兵唔緊要，唔好做中國兵就得

老解送槍畀香港本地人

烏克蘭印象中有班人係合法買到槍？

唔該貼少啲垃圾奶共廠嘅嘢

我屌你老母臭化閪 死國安

NAMASTE

香港人做兵絕對世界第一
由細開始做到大咩兵都做過
係做唔到將軍

FF 完未

絕對服從

Yes sir

畀解放軍拉入集中營做番梘咋。

At least 如果係BNO撚
點都做兵，一定報英軍

空投師真正實力

有鎗？good

佢唔會強徵我放心,其他人去打仗我就係床到慰問佢地家人,打完返來做爸爸

香港人真係俾支那捉去打美軍.
我諗美軍一粒子彈都唔使射.

Fok哥片頭

點解大家會覺得可以同人打的。。。
香港長大的我連小小戰略知識 同 槍械知識都學唔到。。。

淨係識做手勢要物資同整熄催淚彈
唔係放負，但徵兵的我覺得一定會被推做肉盾死硬

正喎！ 有槍玩。

咪撚阻住我打飛機啦

想屌

FF少陣啦
體能又冇 格鬥技又唔識

真係BF4多D

中國海軍上將張偉開始策劃一場企圖推翻中國政府的政變，該計劃得到了俄羅斯方面的支援。
金傑（JīnJíe），中國方面未來的國家主席。在全國人民代表大會前夕遭到張將軍的暗殺而受傷，暗殺失敗後由於金傑的失蹤，張將軍將暗殺行動全部歸咎於「某些西方國家」導致中國與美國關係愈演愈烈。
深知自己已經處於孤立狀態的金傑向美國方面發出了庇護求助，收到金傑求助的美國方面立刻調集第七海軍艦隊前往臺灣海峽。得知美國海軍動向後的張將軍向俄羅斯方面發出上海海上軍演的邀請，東南部中國沿海地區緊張局勢進一步升級。

最好啦,到時有裝備就可以學新軍咁武昌起義了.

namaste~

做乜咁睇唔開做狙擊手

我覺得西藏新彊人會被推去前線做肉盾先

刀仔上陣執裝

我要做狙擊手每日㝝兩件黑警， 不過副裝可重

嗲利嗎key

玩狙畀人捉到實會畀人折磨到五馬分屍

好呀
試下俾我做兵
你估我粒子彈打落邊個到

到時你想幫手打中國，CIA就自然會提供武器

Sir this way

講真 可以達到軍人體能嘅香港人唔多 大家係咪上左年紀都好 盡力去操fit佢

Rangers lead the way

點會搵你班少爺仔

首先廢林奠四肢掉佢係街典幾日

CSGO AK1 希望撈到一官半職 Sir this way Go a

Ak1 可以做通訊兵 幫美軍帶路

我嘅完美體能
今日終於用得著

月薪幾多 有無槍械供應？

打緊杖 識行識走嘅就都會比人捉去戰場架啦
你都on99嘅

趴喺同一個位度幾日冇得旭,屙屎屙尿都要用尿片，蚊就享受吸血放題

如果冇內鬥，冇反骨仔，冇內奸同大家肯操同有裝備，呢隊野都有啲睇頭既。

中共試下比鎗香港人
睇下邊個死

中共再蠢都唔會拎石頭砸自己腳...掛？

都好難講

等咗成五分鐘，最尾個大爆炸勁到

真係要香港同支那打起仗上嚟
夠膽講大把香港人會著草

人呢？Twitter要人呀

Activision 共雪

我想比美軍俘虜
還掂香港人一定係first wave

大家要有死嘅覺悟

天花板游繩落嚟嗰個美軍跌咗落地下

going dark

快手徵 日日返份閪工 人生無意義

100,000香港精兵是否指連登冷氣軍師

唔洗強徵,我自願加入,不過係做反抗軍
聯美、台抗共,裡應外合

香港人一當兵有槍
真係反共戰開始就真
仲唔有仇報仇去搵九叔射到開花?

加拿大對上次出conscription已經係二戰時候既事
如果真係打WW3唔知加軍會唔會同美軍一齊上前線幫手

Doing~

i am ready

拎到槍
一個抗爭者 殺到十個都有賺

香港軍 我願意

痴撚線炸到

舉白旗，比埋武器對家，做俘虜，拎國籍，出書

點解可以set個gif到咁耐
Slow motion?

motherchode

如果提供軍訓同武器，我願意當香港國軍迎擊支那

Call of Duty

以前唔明啲人點解會參軍

但我宜家明喇 如果美軍徵召我地幫拖去打支那 我一定即刻參軍

痴線，連登淨係識寫投訴信架，犯法野唔做

雖然隻game好爛

真

真係求下你唔好燈啦
FF係我女朋友嘅男朋友之餘
仲要喺度燈
遲啲一齊入集中營嘅話，我即刻搵你出嚟摙死你

咪on9 共產黨無野多 最多就係士兵 中國咁撚多窮人 個個爭住當兵 搞到近十幾年仲要大規模裁減士兵數目

BF4 個場景設定係2020年

爆果間係咩黎 基地？

Sir, this way

唔洗徵召，香港都有販冰兵啦

天安門

香港獨到立，我自願做空軍
現實：空軍揀人，唔係我揀空軍

揸keyboard當揸槍

保鮮紙

朋友This way
我鐘意食咖哩

呢個起碼打到中後期班trained既預備兵都死得7788
先至到你啦叻仔

美國打伊拉克果陣
你見要捉個「識行識走」但未train既人上戰場未呢？

陣前倒麼戈相向，會有幾多連登仔join

我要食咖哩

Keyboard 救國

血債票償咪得

Nova1 做後勤ok?